同男朋友嘅將來

同男朋友識咗差唔多兩年，兩個人都係廿中
大家同居咗半年
但係一直都無傾過，佢都絕口不提將來嘅事
我真係好想知其實我會唔會係你未來藍圖入面出現呢，定係我係你生命中只係一個過客？

你形容多d雙方收入行業經濟家庭先啦

分手啦

大家家景差唔多，兩個人都仲讀緊書不過唔同科，大家都係實習加返下pt咁，雖然我知成家對我地黎講大早，始終連業都未畢，但係每次我嘗試去傾下將來嘅時候佢都唔太出聲
搞到我都幾無安全感

唔好諗咁多 分手啦

感情問題一律

廿中實習返下pt

好衰呀你地

同佢講下，你幾冇安全感

此情可待成追憶

讀master

廿中仲讀緊書
返pt 搵得少少錢但已經同居

分手！
當你地25歲，過多2年，你地就27
男人27同女人27好大分別，男人隨時話未玩夠，直接飛左你，再去識個廿頭既新女
但係女人27就慢慢壓力一年大過一年，你依家都已經有成家立室既想法，2年後你一定會仲心急

同居過成點
相處好同住難
如果過到同居個part
其實我覺得應該無問題?

咁直接我又驚佢覺得我chur緊佢。。

女仔思想正常都係比男仔成熟
比較早諗呢個問題
男仔通常都覺得未玩夠或者覺仲有時間完全無想呢個問題

攞佢個八字睇下你們有沒有將來
同居不能當夫妻論。

相處都幾好嘅，
大家生活習慣都幾夾

讀既科前景？

業都未畢學人玩同居

前景好就唔會直接讀master啦

但係到結左婚之後先試同居
好容易有摩擦

依家嘅香港
今日唔知聽日事 更何況你哋仲讀緊書
現實咁睇其實你依家諗嘅plan好大機會唔會發生

我用男人角度睇
佢唔承諾唔同你討論將來
好大機會只係唔想兌現唔到對你嘅承諾
你應該視之為係負責任嘅表現

與其上連登搵人認同你嘅憂慮
不如坐低認真同男友傾下
同佢講你只係想知佢有無考慮大家嘅將來
唔係要佢作出任何承諾
如果佢咁都唔肯
咁你就要諗清楚你同佢對大家關係嘅睇法一唔一樣

書都未讀完唔好擔心咁多將來嘅事
好好享受 有咩想做就做
Plan得咁長遠都只係晒時間精神

當你2個每人畢業出黎搵萬八
再租樓乜乜柒柒
草到幾多錢?
咁嘅情況
你仲想講咩將來？

同居一開始真係好開心，
但係日子耐咗就覺得好平淡
因爲日日見，就無以前個種心掛掛嘅感覺

似中出即飛

日日扑日日對住
鬼唔知當刻開心咩
一世都做月光族?

要情趣咪扑野囉

其實講真

係想一切做人世，就唔會話咩經唔經濟基礎

結婚想的幾百蚊簽紙

一係租佢度，一係租樓住

富有富結，窮有窮結

真心鍾意的，有無錢都結得婚

女人想有人埋單好正常
作為男人，咁既歲數又唔係事業有成
依家埋你單就真係on9一世

唉，但係除咗唔傾呢樣野之外，佢對我都真係幾好，因為咁而分手又好唔捨得

喺處樂意埋，非處收皮

你咪撚害人啦
2條蛋散工都未打過
老豆又唔係何鴻燊
佢哋依家結婚得2條路
一係就2年內離婚
一係就攬住一齊跳樓

樓主都係處既話
我幫曬全連登含撚都得

不如話男人有冇婚結根本wfc
總之有屌過閪咪夠
好似樓主話齋過客ons黎姐

都係一齊2年同居有d快，同埋讀完書預計大家一齊搵到幾多先？其實反而咁早同居，會變左結唔結婚都係無分別，加上未有穩定經濟點會ff結婚

男人三十幾先結都冇問題
女人一到30就急到賴屎賴尿
賴到一地都係

奇蹟出現

$15000

美國總統都唔得啦
更何況你男朋友

承諾呢啲野同競選口號一樣
聽下算啦

睇你個名你應該係Die蚊

結婚其實只係legalised一段關係。如果同居開心自在嘅，唔一定要用一個法律文件框住自己。而依張法律文件都可以breach可以terminate啦～

最緊要係相處到，可以一齊成長，成為一個更好嘅人～

幾時話而加結婚？
你傻左？
我係話：兩個人如果真心喺一齊，有無錢唔係問題
大把兩公婆一齊捱啦
真心一齊的點會2年內離婚又跳樓？
你係咪自己有咩不愉快經歷投射左？

因為生理問題
早結對細路都好啲
當30結33生
生育個風險已經大幾倍

統一感情問題建議: 分手

香港依家咁撚樣
佢2條蛋散每個月加埋搵唔搵到4雞都成問題
生條撚咩

共同目標又唔係移民
喺香港學咩人講將來
唔好怪佢啦

Sorry ah可能我一開始講得唔清楚
其實我地本身大學畢業之後都有返過一兩年工嘅，不過宜家2個去咗個新環境都決定再進修，我就向上讀佢就向下讀，出黎我應該會搵得多佢少少，但係其實以經濟基礎黎講係ok嘅
問題係我每次同佢傾計當中，我感覺唔到佢有諗過要做啲咩去改善或者係contribute to 我地嘅將來，我有時問佢你對自己將來有無咩plan ，佢都會hea答，或者答唔知

好多後生仔女仲停留係儲錢升職加人工>買樓結婚生仔
即係6，70後個套
唔知話佢地天真定離地平行時空

我咁睇，男仔內心會比較同輩、同學，相信佢自己都知道已經25+，同年同屆有D人生活已經開始上軌道，內心都會難受。

至於你同佢傾將來嘅問題，一來佢會考慮以上嘅情況，再量度下你兩個喺5年、10年內有冇能力比較輕鬆地生活，唔怕月月清，有條件計劃將來。

而且畢業後要返工，同讀書時期係完全兩個世界，價值觀、溝通方式都會轉變，到時先係真正嘅考驗。所以與其你現在問佢，不如你自己先由經濟、情感、生活習慣等等，諗下兩個人係一齊可唔可行，然後感受下自己係唔係真係愛佢。

貧賤夫妻百事哀，再多嘅愛都要開飯

其實我唔係話想好快結婚，而係想知佢將來會唔會有我，如果佢係有諗，其實幾耐先結我又無咩所謂

你2個千祈唔好咁快結婚
樓上條傻西個個post都引人結婚生仔
年中都害尻死唔少後生

我地唔係香港㗎
都應該唔會返黎香港啦

咁你要同佢坦白啦
上黎問把撚咩…
佢唔答你即係有難言之隱怕你唔接受走左去搵第二個
呢個關係到你同佢既未來
點解唔坦率啲傾下
當然你切入點要慢慢滲透
一下明刀明槍佢仲驚加快分手

外人唔知頭唔知路就跟你片面之詞
好心咪同你分享下類似經驗
派膠既咪叫你分手搵個有錢仔埋單
呢度連燈呀絲打
幾多心智唔成熟手仔都未掂過既毒撚

屌，咁撚重要個樣你唔撚講？

你既要求佢滿唔滿足到先，大家貼唔貼地先，如果大家有能力既，你咪直接傾下囉。

關於感情問題一律建議分手

直接問，冇共識就無謂拖

未畢業，未搵工，可以plan 啲咩

你估打機跟攻略過關

如果真係唔想分手
我建議你認真啲同佢講清楚
當局者迷 好多人都認為兩個人一齊只要係愛大家就已經足夠 如果大家真係咁愛大家任何事情都可以攞出嚟講 再咁落去唔會有好下場 如果大家唔係乜嘢都可以講 只可以講你哋呢段關係唔夠穩固
加油呀

岩呀
你講得岩
樓上個仆街教樓主幾百蚊結婚真係累尻死人

想正但㩒錯負皮

兩個都有啲家底就唔同講法啦屌

笑死 而家先講唔係香港
真係屌你老母

所以樓豬一開始想帶出嘅問題係
條仔係咪真係愛佢 會唔會玩鳩佢遲啲分手
而各位巴打好傻仔咁幫樓豬分析晒前景 香港未來狀況 提供建議

個樓主真係
依家先講唔係香港

唔係樓主俾仔玩，係樓主玩緊連登仔

講真仲讀緊書真係唔好FF大家將來會點樣
起碼去到畢業搵到第一份工
然後再睇下自己前景
先會決定到少少方向

話就話廿中年紀唔細
都唔好話依家靠緊大家家底
自力更生都未做到就算罷啦

得罪講句
你真係咁急咁chur要嫁出去 生仔之類
你得一條路 就係分手搵過件中佬

對方如果有計劃畢業之後再進修，可能就無咁快可以同你講定未來打算點
畢完業過一排先再諗啦

可能佢唔想俾假希望你
或者亂咁許下承諾
可能佢有諗過但唔講出口
想生活穩定啲再講啫

我估

關咩成唔成熟事preference 唔同啫

JW 矛盾一生

未結婚已經有結咗婚嘅package
邊個會諗將來

如果唔係點
自殺死左佢？

連登毒撚除左老母
女都未掂過

淨係理解到字句表面意思
所以咪溝唔到女

利申無女

上黎問連登仔 不如坐低同男朋友傾傾？

想問咩叫向下讀

即係讀書學士學位再讀多個證書，ivy hidip啲朋友

我都好驚會chur到佢所以一直都唔夠膽直接問

Sor 囉

結婚只要有愛就可以
但生活唔係
雖則總有例外
但多數都應驗貧賤夫妻百事哀
只怕最後所謂真心鍾意都被現實問題磨蝕晒

可能我爸媽係例外啦

本身兩個一貧如洗，簽紙就算

但係一直相濡以沫

不過e d又比人話過時、老土啦

總之正面就離地

負面就貼地

窮人生仔正仆街
窮人結婚瀨high high

老實講 可以傾啲乜 工都未有份 講完都係空講 唔講好過

即係轉行讀專科master 啦

我警告你呀
你唔好再周圍教人生仔

紅色字就係駁論？

咁歷史科學生

是咪大大隻字寫：

我覺得弊多於利/利多於弊就有分？

所以我都唔明工都未撚打
學咩人結婚
不過你2個有錢去外國
點玩都得

你條氣係咪唔順呀？
出黎囉
我未撚驚過呀

好大怨氣下喎巴打

以前我都覺得同居之後可能會無左結婚衝動
但最近發覺其實都係睇人，唔一定個個都係咁
同男友同居3個月左右，一開始拍拖都向住結婚做目標
就算而家已經過緊婚姻生活都好
但都會想可以名正言順叫對方做老公老婆而去做結婚呢個行為
就算係一張紙，一個儀式都有佢既意義
但你講得啱既係，至少知道對方心入面既計劃有自己
係會有安全感同踏實好多既

笑左

好啦好啦，我認輸啦

開心返未？

乖乖

你追下post
呢條仆街起感情台d post不斷教人結婚生仔
佢夠膽死叫d未畢業冇經濟能力既去結婚
頂佢個肺
呢條撚屌真係累撚死人
真係要屌柒佢先得

你想將來要咩藍圖?

香港地有事業先可以有家庭，點解諗咁多

唔岩就分啦

未畢業就同居
你塊西有冇咁痕呀?

出黎啦
結婚呀
借$500俾你慢慢結

你問得出呢個問題，
你自己都有啲質疑，質疑對方會唔會將你放係一個重要位置。

時代唔同好難比較，包括社會環境同嗰個時代嘅人嘅特性
同埋每個人諗法都唔同，冇得咁比較
的確有講心就夠嘅人，不過結婚係一生嘅事，我覺得唔可以只係一味樂觀咁諗美好嘅野，有時諗埋冇咁美好嘅野做足心理準備，到真係嚟臨嘅時候落差都冇咁大